[ holland long ] 諗返起身以前嘅自己都幾進取

都話樓主姣底㗎啦

1/10

Sorry囉
咁我剩係對佢一個係咁咋嘛。。。

雖然我知你咩料 都唔駛作到咁大嘅

你量子速讀

睇得書多好快睇曬

errrrr
Errrrr
你都係速讀

現實好難好睇

幾好睇
青春

CLS
你秒回喎清

佢一定好靚仔

好青春

算啦 我都明啲天真無邪嘅小妹妹都係覺得自己嘅經歷好似童話故事咁

一開始唔覺。。。拍咗拖起覺

真係再都做唔到
諗起都好大膽

唔係可以點姐柏拉圖咩

原來拍過拖

可能真係自備粉紅濾鏡

你。。你。收聲啊！

我人生冇遇過tim
你有留低回憶都幾好啊

。。。有咩咁奇怪

叫你面對現實啫
呢個世界冇咁多童話故事

根本得啲垃圾廢物先會浪費時間喺愛情上面

我鐘意跕起腳尖錫佢臉臉

你收聲

我係垃圾

佢高我7cm所以一跕起就剛剛好

咁佢都幾矮

唔。。。唔聽啊！

173過得去啦我又唔係咩傾國傾城
唔可以下下要求咁高

不如面對下現實生活點先啦 摸下個肚 諗下咩先係最重要

同樓主講依啲

我都想同鍾意嘅人擔同一把遮

樓豬166

0.5/10

摸個肚做咩？

嗰下未鐘意的

搵食姐講緊

同你個樣一樣分數

我以為你又想提我增磅

係唔嗲唔吊

下。。。又無長腿，又唔細粒。。。

比例好就有長腿
170以上有壓迫感
160以下又唔夠修長
我自己睇法啦

下
我個樣-10

你真係讀書少喎 咁都未聽過
。
。
。
。
。
。
。
。
。
魯迅講架 夢係好嘅 但係你㩒一㩒自己個肚 就會發現重要係咩

負負得正

但係樓主唔需要

食下甜野 個人會抒壓啲

我有睇㗎喎，邊一文？

娜拉走後怎樣

又長又悶嘅一文，睇咗個頭就算

正就唔會冇女

傻啦，未有姐
活出自我一定會有人愛

個個女仔都係咁同我講

So sad。。。你一定係嗰種弟弟角色嘅人

Sosad 你而家就好似娜拉咁

即係點

孤獨者

多人照顧

「人生最苦痛的是夢醒了無路可以走。做夢的人是幸福的；倘沒有看出可走的路，最要緊的是不要去驚醒他。」 咁我都唔阻你

我都想 有人肯照顧我偷笑啦

當你意識到嘅時候你應該就要試吓走出嚟
我覺得你都唔會做到一世熊貓
你都有要自己照顧人嗰日
提早準備吓冇壞

同過阿sir同一個冧我嘅女仔擔 真係超work 不過天時嘅嘢冇得咁計

想屌樓豬

含啦！八婆！